★84歲確診者 本周三（4日）曾光顧長洲麥當勞

【23:03】遊印度後返港確診的69歲婦人（第105宗），其丈夫由初步確診，到晚上轉為確診（第108宗），本港累計108宗。

另外，今年下午已確診的印度團的84歲男團友，據了解為港大退休職員，衞生署公布，他在2月29日到港大明華綜合大樓內的醫務所看醫生，他在本周三（4日）到長洲數小時，期間曾光顧島上新興街101-103號的麥當勞分店。

差15年，可能當年30歲食幼齒

仲要去hku睇醫生

長洲黃店名單

長洲藍店名單

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

lm

連登仔點會食藍店

捉晒班麥難民去隔離啦

可惜唔係星期六日去長洲攬炒

大撚把啦
早幾個月先驚比人影到

長洲麥噹噹：我地會清潔完就算數

講咗幾多次

係金拱門吖屌你